特朗普贏唔到總统嘅話我出旺角裸跑十米

如題非燈，In Trump We Trust!YMCA

我係講緊選舉人票啊，不過大眾選票都好大機會贏

傻仔等睇走數...